機場最新情況

1號客運大樓左右門不准進入，其餘入口只有登機證才可進入，另外所有逃生出入口已鎖

**已fact check**